央視：被割頸警員對獨立調查委員會持開放態度

一名警員10月處理刑事毀壞案件時，被人用利器割頸受傷。他日前接受中央電視台訪問，強調面對暴徒致命的暴力襲擊，警員只是使用低層次的武力。

遭割頸警員稱︰「警察用多少程度的武力，是視乎他受到甚麼武力的襲擊。我不認同警察用了過大的武力去處理這個事件。雖然我受了傷，但我在電視見到有人用汽油彈、掟磚、用箭襲擊我的同事，這全部是致命的暴力襲擊。而警察所使用的都是相對來說較低層次的武力去處理這個事件。」

該警員表示，他受傷當日做了四個小時手術，醫生指他靜脈及迷走神經被割斷，幸好沒有傷及動脈。

他指警察只是執法者，不涉及任何的政治爭執，有人犯法便應該處理，批評香港有一部分人完全沒有獨立思維，被別人影響去做一些激進的行為。

對於設立獨立調查委員會，他持開放態度，但認為大學校長及受過高等教育的人都針對警察和政府，不知該找甚麼人擔任委員。

但認為大學校長及受過高等教育的人都針對警察和政府，不知該找甚麼人擔任委員。

認下點解啦屌你老母
實係班書都無讀過既人勁過讀得書架啦

俾人割完頸淆炸

搵林大總統

佢地真係以為自己啱先好笑

央視咁播出街即係吹緊風成立獨立調查委員會
林鄭搞獨立 “檢討” 委員會即係唔聽中央話

cctv報得即係強國唔反對設調查委員會，但最後可能求其推幾個人出嚟死就算

如果有普選換個泛民特首，一定查到底
所以一定要雙普選

吹風

咪撚on9

查完一樣毛都無少條

係都本土派特首啦

他指警察 只是執法者，不涉及任何的政治爭執，有人犯法便應該處理，批評香港有一部分人 完全沒有獨立思維，被別人影響去做一些激進的行為。

可能求其搵幾個散仔祭旗
背後送返幾棟大灣區樓做安家費

認為大學校長及受過高等教育的人都針對警察和政府

搵支持你既人，咪搵土共同廢老囉

班Po 今次點算，之前無號碼，跟據大國表示，人面識別技術咁勁

係呀，個委員會由何已完做主席，副主席係珠姐，飯焦，國蟑，詩姑。

叻哥都支持架不過完左先查

風起了

佢or the news channel想帶風啫

冇on9，好認真，呢個就係共產黨嘅做法

得一隻狗持開放態度

針對個到證明仲唔明自己衰乜你正正常常執法拉人
搵撚屌鳩你咩....自己對比下自己執法手段同以前有乜分別都唔撚識?

一名警員10月處理刑事毀壞案件時，被人用利器割頸受傷。他日前接受中央電視台訪問，強調面對暴徒致命的暴力襲擊，警員只是使用低層次的武力。
先唔講其他 淨係講831都砌死你

傻強：我話唔得就唔得！

光頭cake未出聲 你憑乜